聽日搞地鐵先諗元朗呀屌你老母

你唔搞地鐵，點樣癱瘓香港呀？
你唔搞地鐵，點樣令全香港人關注發生咩事呀？
你唔搞地鐵，點樣報今晚黑、鐵勾結既仇呀？

朝早同我搞撚左地鐵先，元朗之後再傾啦

推

幫推

隔離有po講全部跳閘 再加玩緊急制

22/7港鐵不合作運動